有權威人士指：武漢肺炎疫情極有可能導至亡黨亡國

念念不忘
必有回響
天滅中共
將可成真

亡黨係不會亡國
亡黨係救支

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

滅國啦